屌你老母垃圾蚊

食宵夜呀？係咁衝過黎搞鳩我咬鳩我
屌你老母臭蚊

日頭出黎隻揪
唔好做埋啲咁低賤既行為

我咬返你轉頭呀屌你老母

我睇撚到你呀垃圾蚊
咪撚走呀

屌你老母
瞓咁都俾你咬到痕醒

俾我捉到你你就仆街

貼你喺牆到殺一儆百

o型血？

唔係

我既夢想就係攞住個電蚊拍
一鳩野打落一大堆蚊度
霹靂啪哪咁炸鳩死啲蚊

仆街蚊鬧完你仲企上我度？

開撚咗蚊機代表唔歡迎你呀垃圾蚊

屌你老母臭蚊
我D血有冇咁撚好飲啊
開撚住蚊香都仆入黎
屌你老母臭閪
幾撚時絕種啊你班冚家剷